想出iphone X

有冇sales有0機價plan?

同問 想轉台
想0機價